台灣人都睇得明柒婆想點玩

咩壽終正寢 bill is dead 根本無法律效力
而且仲有好多惡法排緊隊